感動嘅係舉手帝返嚟喇

邊個黎？

🙋‍♂️🙋‍♂️🙋‍♀️🙋‍♀️🙋‍♂️🙋‍♂️🙋‍♀️🙋‍♀️🙋‍♂️🙋‍♂️🙋‍♀️🙋‍♀️

Throw ur hand up

光明正大咁入佢波都要舉